覺唔覺得tomboy係球場最撚低等既動物？

又想人當你係女仔咁讓你，又串撚柒柒咁，遇親呢啲學馬龍咁一踭批撚到佢入院就岩

男又係佢 女又係佢

之前雙腳飛鏟個tb 鏟到佢以後唔出黎踢波

tomboy係社會最撚低等既動物

TB脾氣特別古怪

Ching 好波

無賓周自卑

同意 ，呢位手足有真知灼見

同佢地講聲：唔死都冇撚用

應該出唔到黎姐

無論心理生理都係變撚態